
                      Mala de cojones. Una estafa. No pensaba yo que Gerard Butler empezaría a hacer semejante engendro... Espero que no repita pues me gusta como actor de acción.
        
            